Amazon prime sale Ryzen 1700 USD$269.99

早買早享受，遲買平幾舊

平兩舊水貨冇保
依家出面買都係2350

牙刷 139 isd